Set左1蚊買3175

賺左捐612基金

輸呢

點解一蚊?

一蚊買 不如直接捐啦

港共送果一皮

咁點解你唔直接捐一皮比手足？
你輸晒果時仲點捐？

自己課一皮

1蚊會落到0.1

大半日跌左50%

set $0.5 好過啦